賣Notebook 要錢

剛買無耐 三年保養
ASUS 華碩 X512DA-SS3502T
因朋友發夢出事
需要金錢 被逼賣物

普通文書睇片機
平放

Spec?

tg??

小心, 呢條友我完封左

小心，我都封鎖咗樓上 (冇完封)

連衛兵最鐘意屈狗屈毛，一兩句唔啱聽就完全封鎖架啦

推